我好驚 油塘有手足係我面前比狗拉左

時間：20:5X 19/10/19
地點：油塘邨

當時個男手足係XX樓樓下閘門位比1X隻狗夾住左 個手足一邊掙扎一邊講粗口屌撚班狗 比4-5個half-gear嘅夾左上狗車

我淨係記得嘅2部狗車車牌 因為當時我好驚 有大量防暴+便衣mon撚住周圍 我記唔曬全部車牌號碼(起碼5部狗車 未計便衣私家車) 真係好對唔住果位手足

(唔記得左) AM6606
(KT 1) AM7006

各位手足真係小心啲 啲狗拉人唔係人咁品 我親眼見過更加震撼⋯⋯

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推

哦

知唔知咩事？ 跟住佢返黎定逗佢？

應該係直接爆入屋捉人
成條路都係狗車

Push....

push